大快活啲下午茶好尾機

西多雞翼

魚

有冇頭機？

肉

酸

2

5

9

3

4

7

西多雞翼再加個辣肉醬泡麵

雞俾餐

食厭了